7吋要有apple carplay車機有咩抵玩選擇？

Pioneer 9250? 5250?
定仲有其他？

唔洗要無線就5250夠做
9250貴多好似兩千幾
你自己諗個無線carplay值唔值咁多

5250都唔係7寸